旺角阿伯預言係唔係講緊健康碼？

健康碼=宇宙通行證

有身份證都冇用，冇健康碼邊度都唔使去

旺角阿伯：冇用㗎，我啲咁嘅身分證就快唔用喇

中國共產黨 隨街屌死自己老母

柒頭皮 = 777 ?

咁電腦大爛炸係指咩？
公程式幾時啟動？
會唔會通知柒頭皮？

電腦大爆炸
毛賊神經病

中國人民解放軍
電腦大爆炸!!!

存檔死清光

仆街 又中

DNA改造公程式

重溫

黎巴嫩貝魯特大爆炸

Trump簽行政命令封殺抖音微信

屌屎忽，犯有雞姦死罪
又係咩意思

‘存檔’死清光啞。
之前以經有師兄解讀左。

未來人

屌 佢係咪未來人嚟

當年真係勁
存檔 食字食到

唔通係未來連登仔

電腦大爆炸：

美國制裁電腦系統用唔到

咁就真係存檔死清光

屌屎忽即係有閪唔屌屌屎眼 有正路唔行 搞到周身屎
雞姦死罪即係男男相姦 指共慘黨黨內權鬥

覺得阿伯真係未來人，指住啲黑警話佢地就快智障同有毛賊神經病，加埋話佢地全部共產黨，冇一樣講錯

唔係阿伯係未來人，
而係眾人皆醉佢獨醒，睇穿一切